PRODUCE48集中討論區（12）大家準備好半小時內爆Post未？

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔／生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本48名、南韓48名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

官網：
主題曲：

93個自我介紹中字合集

Wink妖精,是我的呀!93人合集

Hidden box中字完整合集

對視不眨眼挑戰中字完整合集

麥克風,是我的呀!完整合集
[/quote]

直播
週五香港時間 22:00-00:30
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

投票教學(by食咗藥未啫)
首先要有個韓國認証Gmarket帳號
然後dl韓版Gmarket
ios:
an:
下載好個Apps之後當然要登入啦

登入之後去返主頁
將中間個廣告banner換成圖入面嗰個之後撳入去
搵唔到banner可以直接search produce 48

跟住你就要揀12個投票
必須投曬12個額

然後下面有條粉紅色bar顯示你投咗俾幾多個人
揀好12個就click入去

本po名言(by 默默愛Twice9012)

裴櫻CP

救火裴

完

留名

會唔會太快爆

繼續

彩燕先

唔算快喇 上季先痴線

創作 櫻花係點贏

呢part要做d咩架？

我係黎迎接奈子

lm

sakura呢part點贏

恭喜曬

freestyle

揀center

靠日本妹人頭票

即場作文

彩燕 正

nako坐火箭

真係好似泰國神佛

似係

禾珠終於有一個鏡頭

想像唔到

我相信係wave 贏

真係想睇櫻花點贏

好想知櫻花點拎個c翻嚟

屌你做咩9

唔駛好勁 好勁反而班女驚咗唔投你

好團結

做乜事

睇第一個就唔覺得櫻花會點贏

全部日本人寫晒櫻花咪贏

有趣！！

究竟櫻花出咩奇招

feel左Sakura又會俾人黑到爆

仁美又耍雜技

櫻花可以點贏

比人黑到發光

究竟ink姐點拎到C位

高宥真好姣

其實呢part人緣好仲著數

呢度互投冇咩好黑

希望櫻花今次贏唔會俾人黑

係日本人 就投我！！！

wa diu咁又有得黑

睇黎Sakura一間應該表演縱火

安宥真

fire~

wave到centre

裴櫻吹係咪恐嚇咗練習生

安宥真 真係好似exy

櫻 跑一個圈當舞蹈啦

free dance飛得咁快

短劇？

跟本exy 程蕭合體

準備放火

嚟啦

o黎啦sakura

黎了

櫻花黎喇

黎啦

櫻花

天照！

SAKURA黎啦

megu megu fire

cut到咁碎不如唔好播

似今生是第一次個女主角 民沼庭

紙

櫻花jm9

又出奇招cls

搞咩鬼

準備過程都cut埋

咁好心機

玩手工

做乜鳩呀

我櫻又出奇招

有道具

放火啦

禾珠個樣

又影蟲豬

自己改歌詞

禾珠個鏡頭

勁喎改歌詞

笑死我

用紙放火

好有心

cls好正呀

成功放火

個個星期蟲豬都俾人惡剪，屌咩

我唔係好明
點算

呢下我真係要整gif

三季動作連貫係幾正

果然係黑櫻
唔認真跳
着重於吸粉

櫻花勁有心

我都見到

仲要擰頭

松珠個搖頭

櫻

搖撚晒頭

又惡剪

呢堆舞台會唔會放上youtube 想睇安宥真派膠

大獲又俾人屌到下星期

佳恩把聲

佳恩都唔係話好好多

其實識講日韓文就做c

佢兩個策略就似

候補

唔係明顯嘅惡剪
但集集都cut蟲豬嘅黑面西面藐嘴藐舌

松豬明顯欣賞佳恩多啲。

佢下下都係咁㗎啦

就係贏呢個牌

禾珠：不好好跳的話 節目就要完了！

口大藐得太明顯

屌叫佢死開

最好笑 著 F班衫 玩野咁

可能個幕根本唔係睇緊櫻花

笑到停唔到

真心 佳恩有技巧有實力但唔夠櫻花吸睛

佢話要搵番個初心

係 亂咁剪

2個都唔值,鳩黎ge

比你班櫻粉J下啦

話未定好
同分

同分咁鳩

同分

知你地鐘意睇

吓

恥笑櫻花嘅樣出晒嚟

W Centre

wtf同分 有可能咩

會唔會係咁

要再投多次

韓劇劇情....

個pat

珠：哇哇哇

真唔真阿同分？

咁都有

同票要再投 係咪造馬嫁

有冇咁假阿！！

有冇可能同分呀

96個人同點？

玩鳩我咩 你估我信唔信

咁日本咁多票 唔怪之得

咪再比鏡頭個鼻屎妹崔藝娜 好嘔心

劇本都唔洗寫到咁明顯呀嗎

冇咗3個呀嘛

日本除左禾珠都投比櫻

同分計黃牌咪得

櫻花單C

禾豬苦笑

同分呢家野啲綜藝都out 左好多年啦下話

又喊

必備環節

打和super

佳恩笑起上嚟唔係好有星味...可惜

所以其實唔係雙C？

你唔好好跳 Centre就係我㗎啦

豬理奈旋風！

全部48既都寫SAKURA係咪已經贏左一半

劇情好假阿。
但係櫻花好睇。

佳恩好穩重
好想佢出道做隊長

HKT組織票

其實唔係 次次轉轉台上面得SAKURA

條友好透明 應該要向隊長方向發長

唔係架 你睇衫 bow tie果啲就知

所有人都係1票/0票
得佢地2個有2票都係同分

係成個48G

除咗禾珠

除左禾豬

係天使

成班愛櫻力

唔投佢仲可以投邊個48G

又諗起珠d表情

唔投蟲豬果d已經被mark低

今集真係要dl落黎cap禾豬d表情

冇佢份 b級

使唔使強調自己前A

係喎唔記得添

王珂

都要投禾珠

邊個

係有材能...但我覺得佢就算出左道,之後都唔會有太大發展...
好多原因令我咁覺得...

邊個
我個網壞咗睇唔到

珠皇黑暗時代仲想違抗佢

有預感今星期就係玩蟲豬個奸笑

pledis另一個係f

一個天一個地

山由係F？

聽到呢句啊 但係唔知邊個講 我係前A架咁樣

是

突然覺得山田好似許秋怡

又中啦喂

小田都叫akb歌后都f

喊喊喊喊

佢個歌后係bingo歌后姐

中西智代梨和好聲音 入邊嘅成員

成班村姑變仙女

soyu

Soyou

珠珠下個會唔會追擊奈子

soyou真係好正

韓國有化妝師咁好嘅

所以加咗個都叫
但都好過好多人架啦

一向都有 唔會自己化咖

身材仲正

韓妝櫻花

安宥真好正

你以前咪又係咁

AKB咩場合都要自己化

奇異博士

全部 都係櫻花

又偷片

哇咁樣谷sakura

nigga nigga

班人偷片在先

事實

幾百個人邊個咁得閒逐個幫你搞

nico nico nicola

駁唔到

昇基啊

昇基啊～～～～～～～

nigga nigga nigga nigga nigga ya

你同我諗埋同一句野

班女癲晒

發姣

珠理又小女人

nako nako nakoya

美久仲係到架

虎東？

係

珠理定朱里
差好遠

朱理

前yg個兩條女真係冇鏡

大頭啊～～

究竟有無人仆街

又係gp內爭center 又係招黑既時侯

fire對決！

跑步la

一講世界又諗起world idol champion

櫻花啊 準備好跑步了沒

即係俾左c Minho啦

奇行種ready

班女

屌聽到醜版pinky話想做center

安宥真真係有機衝第一
暫時黎睇佢都幾多鏡頭

日本妹：咩料阿叔

次次睇到個身型都以為係李東海

係 泰國神佛

nako好撚矮呀

傻撚左阿條友

其實佢除咗樣之外都唔錯

李東海靚仔好多wor

垃圾1000票

眼噴火.gif

58

咁少

但實際上樣佔分90%

只有1－ 58名能夠入下round

一野消滅咁多

櫻花短跑

短人一拍埋高既跳舞真係唔夠人搶眼

1000 票係咩

上季係幾多名

準備賽跑

個人票

咁快開始foul人？

1000票其實多定少

日本妹：我睇唔明啲韓文同英文

少

抽?未必

基本上冇撚用

由佢囉 獻醜

睇你排名 高排名就wfc

完全無用

嘩玩random今年

對第58名有用

揀人

後面要留低個d應該好有用

上季3000都無用

禾珠都唔係以為有自己啊

盲左啊sakura 搵pinky

好玩喎

專重d 踢街場呢樣野叫猜垃圾

Sakura aoi

同總選5000票差唔多？

xxx醬

得center有得揀人？

58, 59個d位決定下入唔入到線咁, 不過通常都係高票數個d拎返

唔播佢點解咁揀 有無咁趕啊d時間

究竟佢用咩標準簡

Avengers

但樣>>>>others

醬 呢個字好好聽

點都要帶下hkt 唔似禾豬咁自私

1000係完全無撚用

沙爹醬

安宥真醬

nako center

1000票同冇差唔多

俾禾珠選中嘅細路

又fd又可以做翻譯

nako 揀人原來係

炮灰系列

今集趕到

哇好殘忍

好撚慘

識韓文?

呢個b班黑妹好似鍾舒漫

你地唔好好跳就完啦

剩低既炮灰

櫻花跑步喇

要跑步了

跑！

奇行種

cube個賓妹b都冇人揀

炮灰

櫻花跑步

係囉,d過程無晒 駛唔駛咁趕

見到雲

識

要好好跳喔 不然pd48要完了

咲良呀，你想做短跑運動員嗎

櫻花衝啊

點解派我櫻出嚟跑

屌櫻跑步喇

CAP 圖READY CAP 圖READY

係囉

節目效果

有得揀人跑都揀咗阿櫻

表演呀嘛

全場最慢

櫻花隔離line就係珠

Miyu個買馬樣

好慢

篤定包尾

唔好播慢鏡啊～～～～～

牌都爛埋

櫻花淨係用個樣去跑

揀唔到RV

豬頭先

佢兩個仲搶緊

輸左俾珠

櫻輸俾珠？

好勁 又有禾珠

跑步點會贏

櫻永遠唔會贏到禾珠

甩鞋

all in櫻花輸

你豬wor

咁都有鏡頭

真子＞禾珠
扺啦

Vivian對鞋

其實今年賣剩蔗組都唔係太差, 唔係魚腩組嚟

vivian好笑

屌 揀隊渣既

正常既 邊個唔想贏

綜藝上嚟講好無意思

拿又係呢d人性位

揀魚腩組做對手會招黑

係識玩

唔係話蟲豬果組出事咩

又喊乜鬼嘢啊

櫻係咁望佢都唔揀 驚？

成隊d同f走去跳boombaya

阿櫻事後見到peek a boo唱成咁有無覺得執番身彩

喊啲咩

喊乜鳩

咁都要喊 其實唔係咁差佢個組

喊係環節嚟

你對邊隊都魚腩嫁啦 對安宥真死得仲快

知你想跳呢首就偏唔揀你

知唱bp即喊

もう無理です

pd:夠鐘喊 快d

最後先俾人揀

本身已經難唱 仲要搵個日本人rap

揀炮灰隊跳Boombayah 係識玩既

雞同鴨講

又黎雞同鴨講

中西智

戰術 扮搶peek a boo 等禾珠中伏

心機櫻

原來係mix所以識日文

翻譯

日語能力者出場環節

八奇櫻

呢個上位喇
做好人就上梗位

我真係懷疑無睇過ep1,2 真係好多DF既樣 好似未見過咁

邪惡軸心

AKB跳high tension其實好着數
本身已經識

會唔會累死韓c

櫻唔係本身就係RV fan咩

咩人都有

有世界冠軍喎

大媽都carry到嘅舞步

呢到好多人無睇,日飯o個邊已經係

白間先係

健康操

坐等禾珠搶c位惡剪

好似組組都有傾有講 以前好多一言堂

真 仲要本身已經識跳

有啲咁嘅事咩

peek a boo呢組真係四國聯軍

蝗怡人

個個都識玩架啦依家

禾珠想C想到出曬面

推狗竹去死

韓國練習生學akb一定快過akb學韓文歌

珠搭唔到咀

雞同鴨講好難一言堂

豬：點解係你地唔問我

我去學都快la

搭曬膊頭

佢正面

王怡人皮膚好差

又抽水

係唔知邊度睇cm睇到

一句聲都無出

黑化喇大獲
真係死得

橙，禾珠變配角

依家係搶c位世界大戰

唔好惡剪恩英啊頂你!!!!!!!!!!!!!!!!!

我真係唔識欣賞王怡人

蝗怡人真係好難頂

佳恩真係好正

Mark低 你哋成為咗韓國48之後我世界冠軍送你地一程

禾珠仆左街 無C做

呢組唔想睇 有大陸人

狗竹幾PURE

小器簿

擺明惡剪劇本。

咪玩啦 恩英都有得惡剪

唔好惡剪萌咲

被杯 一句都講唔上

好姣

擺到明

moeq好正

wtf oohahh呢組d表情

呢組個阿嬸好難頂

ooh ahh有日文版？

蟲豬睇到今集會唔會爆血管

明明萌咲正好多

爭C位呢D 邊個出聲就邊個仆街

有～～上年日本出道嘛

休養再睇

揀個肥婆

姣能

成班韓國人恰moeq

明明MoeQ正咁多

唔唱TT

萌咲係日本人都做唔到C

ooh ahh cheer up tt knock knock signal 都有

惡剪味出咗嚟, 個勢似係狗竹做C, 但恩英叫大家諗清楚, 跟住就剪咗段狗竹有些少不滿嘅片入去

朱理丸子頭白衛衣真係好正

mv都有？

好正呀

前yg終於有鏡頭

又L又C

搶哂C同L通常無好下場

真係最出名個幾首都有曬唔怪得上到紅白

前yg拎d都又leader又center

隊霸 做晒Leader Center

LOA TT Signal有

前YG呢個

叫個YG去跳Twice

得tt有

YG得D

唔做c 可能仲好呢

跳得唔好實比人屌死

但實力

夏恩妹妹屌打金毛啦

前YG兩個搞乜
一個D一個F

Haeun教晒

前YG

跳bp咪仲尷

夏恩妹妹勁過個金毛飛幾多

比個靚妹恰

ooh ahh 有錄音室ver.
tt有日本mv
signal 有個同韓ver 一樣嘅mv

廢到咁唔怪得要拎YG個朵出黎曬

仲要比人剪到咁 大獲了

夏恩妹妹真係好有料

idol school 有個跳返YG

佢上集排名幾多？

俾個細路屌打

金毛唔得 都做唔到leader既位

請睇李海仁下場

係未金髮妹仆街？

前YG實力...唔怪得

嗰個係有料嘅

但個黑眼圈好大

呢個先心機
諗到咁遠

但係海仁有實力呀

見到佳恩冇咩鏡頭但排名又前感覺有D安心
唔求佢第一,只求佢安心頭12出道畀佢繼續係舞台上表演繼續佢5年前既夢就好

我櫻跑步真係包尾

高宥珍呢組似乎係黑馬組
黃旼炫都係咁上下剪法

仲要樣靚身材正

另一組

eva初號機唔係浪得虛名

有冇分組表

夏恩

炮灰TEAM唔係話好差姐 不過無個ACE LEAD住就真

個b先最慘

無架剪輯面前實力是甚麼

點解唔鐘意呢首？呢首跳好難？

有個ace教會好好多

又L又c

惠利表示好想訓

鍾舒漫呢team反轉就好睇

砲灰隊好慘

呢隊反而需要一言堂

無黎精神

似wo

賓妹又真係慘咗啲

通常都係,你放心

Bp果首真係咁唔好咩

超難，仲要成組F

Blackpink真係好難跳

最難係呢首 仲要得一個b 其他全部d f

其他個都仲有可能 呢首歌真係難啲喎

有rap bpm 又快
仲要舞難跳

無理des

其他人好似無乜心機學咁

清純rapper

如果炮灰組做得唔錯可能人氣大爆發

清純rap

惠里同素慧完全唔同 素慧真係搏哂命去練

真屌打

可能反轉呢

成隊咁多日本人
焗果2個韓國rap
但佢地又未必叻rap

但素慧隔離有個世正

呢個真心睇

點解要咁強調清純

仲有潔瓊

頭先幾個鏡頭剪到佢好無心機

好心機呀bp第一組,即時好感下降

肯企出嚟食豬頭骨算係咁啦

炮灰組點完成呀

呢個中文名係咩？d表情

真係此

智代梨

運氣值：100

金敏智又唱KARA
S1佢唱KARA即foul

中西好正 扮得勁似

佢position填清純
正常係vocal rap dance個d

中西智代梨

又唔會wo,一定係咁玩,個個節目都係

中西大師

呢個好好笑呀

無實力得清純

架妹真係帶起晒成季

feel到係假膠d frd

綜藝擔當

綜藝效果一流

有諧星潛質。

中西大師不得了

唔入唔知可唔可以係韓靠綜藝爆

真心膠 日本上綜藝大賽

呢隊咁多F ge

上集練舞已經比人屌佐獲啦 個款又係唔想跳咁

我係囉

俾佢輕輕圈左一下

霸氣

霸氣魚腩

中西vs喵

mnet: no unnecessary skinship
jurina:

喵隊啲人仲廢過炮灰組

原來走過音

嘩 呢隊咪又係炮灰

舉報舉報

nako啊

Nako

但首歌易啲

nako BB

Nako成組都係細路

不祥人松珠 比佢掂過揀中既人都係無好下場

佢根本大唔透

NAKOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO

可愛組

朴敏智終於有D鏡頭
不過點解當初佢有得去美國最後又要做番練習生

nako選人基準好啱首歌

nako呢隊平均身高

見到佢個樣我忍唔到笑

成班可愛組，跳唔跳到架？

可愛復仇者

nako選人就係可愛

NAKO組=終極FD組

山田做乜越嚟越灰

唔要

油王

十夢

呢隊無vocal

武藤豬隊友

唔得wor 冇人上到高音

車禍組預定

音痴組

十夢:SHOW FIGHT!!

個個都唔想唱

歌王唔係低音炮嚟嘅咩

SAE

nako組太啱呢首歌

nako都幾勁wo

NAKO

Iu三段式高音

nako比人賣

黑面

咩歌名？

禮讓加分

gfriend love whisper

wow

呢3個

成班歡呼

親友組 美久冇退賽應該有埋美久

AKB全部人都識

saho

上啊

屌你 我地都識啦

冇人識佢

心酸saho

哭哭跳翻akb真係太浪費

笑乜鳩

首歌易到仆街

saho咁大年紀 仲要扮可愛真係辛苦晒

akb果首係咪好易？

saho日本紅唔紅？

幾歲

你睇2粒鐘你都識跳

MIYU

想睇miyu重新編曲

點解唔揀uza

組團跳high tension啦lee到

group battle可唔可以改編？

小田坐到好霸氣

唔會重編好似
最多重編舞

miyu

跳唔郁。懷疑當年有份嘅櫻花蟲豬都跳唔到

無跳舞才能既應該都跟到七八成

94架 同麻友paruru山本彩迷路同歲

呢首AKB係我唯一一首睇PD48以前已經睇過MV 成個MV行黎行去 有跳舞架咩

你睇兩次已經識跳 呢首歌其中一個賣點係舞蹈簡單大家可以緊住跳

以為會編過隻high tension
咁易跳

行嚟行去咪跳緊囉

無先好
可以自己編

美久

Mikurin

有現場會跳舞架

美久仲係度

paru係簡單保證

miku

車，有個21歲咪又唔啱扮可愛

現場都係行嚟行去

paru C你想再整隻不戰跳死佢咩

原來未死

係咩

呢個贏日本人夠多

又玩人頭戰術

不過之後練實俾老師轉center

binc

又黑禾珠 你係櫻吹

屌個日譯唔譯既？

Bingo又係你講 係呢個post又係你講

我錯囉 原來個時未死

練舞唔惦會俾人轉

不戰9成選拔都划水

對唔住呀咁多位大佬

俞利把聲感覺有d似choa

高朱C

喇!!朱里就醒喇

c

teammate係fans

朱里紫咀

以夜以夜

成組都坐係到 慘

我最鍾意識韓文果個日本妹

又硬廣

昇基代言水？

櫻花嚟啦

置入廣告

韓國廣告高明好多

食KFC啦

同大台食雞有咩分別

averger bgm 真係好正

avengers assemble!

土創啲應告

之後唔知有無維他命C 飲

Ioi

兩個都好可愛

ioi

你睇過大陸101就明 會賣m巾

今日應該都係播唔到表演我諗

安有真再白D真係幾屈下
BTW IOI

有珍超多鏡頭

安宥真比起造作更加似專業假膠

I.O.I

橙色可愛d 又係贏個樣

大陸咩節目都係瘋狂賣廣告

張元英好可愛呀

預告播咗

醜pinky

哇正面決鬥

爭咩丫

兩個都即刻黑面

同櫻花爭C都敢

輻射pinky

櫻唔好搶C呀

特惠牌pinky要被惡剪了

對望

佢兩個d表情

2條67對望

爭咩 2個都唔揀

咁多位大佬對唔住 當我冇講過

可以送走著火眼了

aoi幫pinky

大陸連電視劇都可以變成十分鐘廣告雜誌

屌仲kiss

佢對眼真係

好醜樣阿

個樣真係好幅射

sorry bin咗你c

想嘔

aoi 25

好撚恐怖呀條女對眼真係

佢真心唔靚

成個男人樣

唔笑都仲叫正常 一笑埋成塊面好似縮埋咁

我櫻返去仲唔教訓A01

好似MINHO

特惠牌

佢純韓國人?唔多似

可唔可以快D FOUL撚走佢
對眼真係唔知做乜鳩

個假pinky個樣好猙獰,佢一撥開佢D頭髮就見到係大餅臉黎....

禾珠正過佢好多

幅射c

出左好多25

禾珠都好過佢

GOD仁美登場

櫻真係醒 1PICK李多燕真係咩舞都唔驚

仁美

仁美大佬

無錯

屌打韓妹

勁到癲

能力者仁美

IQ200

天使nako

nako高音

有表演＠

瓊靚好多

喂,唔止一組有得睇wo 睇黎

All in nako

有名你叫 心機櫻

vivian有韓仔飯

廣告time

幻覺黎

subway

好撚多廣告

化完妝唔認得日本妹

就夠鐘

今集播到幾組？

食物廣告...好餓

李多燕好猛料㗎？

昇基終於有正職

中西大師個樣

半個鐘可以幾組？

好多都靚咗好多

食subway不如食屎
利申喺外國食過一次無再食過

跳舞好勁

前JYP
唱得
好撚跳得

彩燕呀

點解係前jyp? 轉咗公司？

有正職好耐啦

李彩燕先岩
李多燕跳瘦身舞

呢度已經有四個退咗賽。

92人美久死咗啦掛

出唔到道 轉咗公司

Twice出唔到道
轉左去WM

昇機個樣
死屍

鄭多燕猛料啲

仲諗緊邊個

輸左 下團又唔會有佢份

咁快1pick ?

李昇基個妝會唔會太白

SIXTEEN輸佐走佐掛應該

死左得返五個人跳？

mnet係咪唔打算交待有人退賽

應該係SIXTEEN淘汰之後轉咗

現場姐

屌

山田

山田踎唔穩

油炸親古

nako

唔會交代啦

矢吹奈子！！！

日文字幕有Window

櫻d皮膚

英俊sir jel返起個頭又幾英俊

車禍

炒晒車

高音

炒車隊

成組都唱成咁嘅

Ngt第一排㗎佢

大型車禍現場

六車連環相撞

果個叫鄭多燕

唔pick同sakura搶center條女

想知果陣twice出道係點揀人， eg日本line加子瑜係點出道？都係做練習生？

冇主唱可以點

下團全日本人

鄭金燕我都識

jyp自己簡

屌你地笑死我

有個jyp圍內既選秀節目叫sixteen

有樣就得

16個練習生做節目 揀佐9個 out果d有個叫somi參加佐produce101 贏佐

係 twice都係做左練習生先參加sixteen 之後先出道

王柯主唱？

愛美

愛美冇人想討論

識somi, 果陣有女同學叫我幫手投佢

好複雜wo
有個節目揀7個人
o個次係我第一次聽人睇所謂"star性"唔撚係聽佢實力去評價
走去比影雜志個d
不過都有唱跳stage ge
最後7人變9人
子瑜明明係票最高
但要係JYP開恩 7變9先加子瑜入去
另外個個係一早out左ge momo

舞都有得練 歌真係慘

唔係想恥笑.但車禍組真係可以上i can see your voice...
加油

star性其實咪即係講緊吸飯能力

JYP somi又唔鳩選 俾個黑面多賢

無vocal不嬲死症黎啦

夠啦 停啦

突然崩潰既喂

魅力個類野囉

喊得仲多過s1

想睇nako

momo好唔掂㗎咩？

仲有點解成日見日追殺子瑜？

佢係twice嘅松井珠？

好情緒化

其中一part黎

要怪只可以怪揀人果個

去twice post問吧

出去隻揪ok?

條線頂住 想睇Nako

mnet d預告真係呃人

好在somi入唔到

人性黎

呢組好似無咩人靚？

個陣jyp on9 foul momo

唔係
係連登仔口賤

修音都救唔到十夢

新POST

PRODUCE48集中討論區（13）一公升的眼淚

神器

山田仲C過個C位

芹菜真係白到反光 同條裙一樣色

真心佢適合I.O.I多好多

番去唱SHOW FIGHT

呢隊ok wor

Cheetah老師每次個look都好鬼正

無想像中咁大鑊bo

成組修完音都...

修音修咁多

個陣黑面得罪幾多人

btw我 once黎
我依家對多腎無野架
唔開我波

d聲...

我覺得都幾難聽

把聲修到好奇怪

d聲修到好膠

王蚵上位記

成組都修過頭啦

修咗音？
咁真係睇MNET 想留邊個咋喎

幫王珂

唱唔得但跳都還ok

呢組係簡人個組？

個vocal都唱成咁

水準以上啦 無乜傷亡

縮短左個高音都算係個策略黎既

睇啲彈幕係咁讚佢。。。

serika唔岩泡妝 唔好睇

好明顯

Soyou個樣：屌好好㗎喇

最後半個鐘睇怕都要睇肥秋食飯。。

關唔關口音事

明做曬比蝗珂喎

修完無大型車禍
舞跳得ok
應該救到呢組

佢個表情係 好彩都仲可以修到

播到幾點?

我係黎睇奈子

今日youtube出咗peekaboo 應該播

真心咩 又唔靚又唱得差

笑撚咗

山田個組個leader係邊個

好有愛

我覺得呢個勁 無啦啦播肥仔做乜鳩

nako真係好cute

個跳舞阿SIR D神態好似六毫子

Soyou 佢係心稔 屌咪算係咁囉

nako組好正

成班小朋友玩得好開心

呢組好可愛

nako真愛

NAKOBB好可愛

上一組個隊長壓力大到

嚇我一跳

全部都好細路女

喊

記唔哂歌詞

成組咁樣好難無壓力嘅

正式表演一定會有反差

應該又係先踩後讚劇情

呢組企埋一齊好似小學生

呢到無修音wo

無擔心過nako組

套路。

成隊個樣除咗nako都未瞓醒咁

呢個先係未修版嘛

見到都覺得慘

彩排

mayj好似靚咗

timing夾唔到

nako夠可愛就夠

想知個隊長叫咩名？

勁快爆post

放哂煙遮住腳就睇唔到唔齊 高招

呢組好聽好多 好岩feel

NAKO好有王者風範

首歌咁日系嘅

好聽好多

女友啲歌係咁

nako mvp呀

nako真係好矮

nako把聲可以j到天荒地老

正好多

贏啦

依組冇好似上組修音修到痴左線
把聲仲算正常

NAKO穩到

高音已分高低

咁撚勁嘅